[集思廣益] 發夢見到朋友瞓喺我隔離打飛機

嚇到我即刻彈起身望下佢係咪真係打緊
今朝再同佢講返個夢
佢竟然問我 咁你有冇幫我打
佢咁講代表咩 仲有幾日行程要同佢一齊瞓
利申雙人床

你隱性GAY

樓主加油

隱性GAY因

依家氣氛好尷尬 成程飯無對望過

用個口包住佢碌9
咁佢就打唔到丁